# alerta temprana hospitales

**Nota:** Esta es una aplicación desarrollada de emergencia. Debe ser remplazada por algún sistema superior en cuanto se pueda

*Aplicación de telegram para que agentes del sistema sanitario informen la sintomatología de los pacientes ingresantes a los hospitales*

Objetivo: servir como fuente de informción para el sistema de alerta temprana de casos sospechosos de coronavirus. 
